其實而家武漢同南京大屠殺差不多!

武漢死亡數字直逼南京大屠殺!

武漢人隨時被共軍病毒殺害, 斷水斷糧,

被共軍拘捕,監禁, 做731活體實驗.

未斷氣武漢人被共軍監生燒死!

當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

幫手推下啊唔該

這樣的死亡數是遠遠不夠的

咁咪幾好

延續我登輝煌事蹟
借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

感謝黨

十四億人啊
死一半都仲有好多

中共做叫救國， 其他國家做叫 滅國
兩件事冇得比較